中文論文, 有冇地方可以check文句

治標唔治本check下個腦啦